係街食煙既人唔該死全家！

dklm

企定食無問題
做火車就真pk

不如你試吓先啦，真係好撚爽㗎

米撚出街啦dllm